[Now 新聞] 【最新】警方：將於短時間內到立法會清場

[Now 新聞] 【最新】警方：將於短時間內到立法會清場

【Now新聞台】警方對立法會大樓被暴徒以暴力衝擊並強行非法進入，予以最嚴厲譴責。

警方將於短時間內到立法會大樓一帶清場，如遇阻礙或反抗，警方將採取適當武力。警方亦呼籲無關的示威者應儘快離開立法會大樓一帶。

為你們自己安危，我希望你們徹走
無論如何，願你們平安

文宣幫傳
提防散水
人少先危險
唔好信擇日再戰
全力支援現場決定
發夢香港人盡快出去支援準備反包圍
發夢需要各種補給
發夢需要照明燈
一定要頂住 堅持住！
香港要改變！
不撤不散

一定要捉住今次機會
絕對唔好再浪費

香港人加油！

係你班慈母放人入去架喎

現場要走要留都要話俾佢地知咩情況
寧願散都唔想少咁個

點解唔走？坐係度等俾人告暴動罪？意義在那？

【警務處簡報 · 非法進入立法會】
立法會大樓被暴徒以暴力衝擊並強行非法進入，警方予以最嚴厲譴責。警方將於短時間內到立法會大樓一帶清場，如遇阻礙或反抗，警方將採取適當武力。警方亦呼籲無關的示威者應儘快離開立法會大樓一帶。